吊你老母，點解連登咁撚多負面on9仔

日日上連登都見到d撚樣

又話感情有問題好撚唔開心
又話返工好撚多野做好唔開心
又話讀書好撚大壓力好唔開心
又話做人唔開心想自殺
又話乜又話柒
到底連登幾時變左負面討論區？

吊你老母，成班垃圾係到放負能量
最撚憎呢d人，自己唔開心咪自己諗辦法令自己開心囉

喂，細佬做人係咁嫁啦
叫你黎呢個世界體驗人生，唔係叫你黎呢個世界體驗痛苦
我唔相信呢個世界有人由出世都長大只係得唔好既經歷，成撚日係到捉撚住唔開心個一點之後不斷無限量放大，講撚到自己幾撚悲慘幾撚可憐
收皮啦
做人快樂與否係自己決定，開心又一日，唔開心又一日
你要日日以淚洗面，唔緊要
呢係屋企自己慢慢柒
唔好放負

利申：曾經係痛苦之人，兒家每次朋友唔開心搵我傾計都會大吊佢地，吊完佢地就冇事

有冇邊個想比我吊下

你大哂

唔係大唔大曬既問題
係你為咩要成日搞撚到自己咁唔開心

搞到自己唔開心好開心咩？
定係你好滿足自己唔開心既呢一種狀態？

有殺人犯,唔知吊死左幾多人

你點知你諗既野人地無諗過

agree

廢話

嗯